Můj byt. Bydlime v devětipatrovém domě na sedmém poschodí. Můj byt má tři pokoje, dva balkonu, kuchyň, spiž a veškeré přislušensstvi. V obyvacim pokoji máme napravo stěnu, naproti pohovku z dvěmi křeslami a televizor v rohu. Mám svůj pokoj. V nem jsou stůl vedle okna, napravo dvě skříní a nalevo postel a gauč. V ložnici jsou postel, stůl z poličkou na knihy a televizor. Můj byt je pěkný a pohodlný.
